<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje: ACAST</title>
    <link>https://acast23.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje: ACAST</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Apr 2022 13:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://acast23.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://acast23.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2022 13:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://acast23.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La industria de la tecnolog칤a crece con pasos de gigante, los cambios que han ocurrido en los 칰ltimos 40 a침os han sido enormes, con la llegada del internet se dio inicio a una era digital que revolucion칩 la forma de hacer las cosas. Actividades tan cotidianas como ver pel칤culas, escuchar m칰sica, transportarse en las ciudades, entre muchas otras, son radicalmente distintas a lo que alguna vez fueron.
Debido a la velocidad tan acelerada de estos avances es que una de las caracter칤sticas m치s importantes que un &amp;ldquo;dev&amp;rdquo; debe tener en cuenta al adentrarse en este mundo es la capacidad de aprendizaje continuo, mismo que para mantenerse al tanto de lo &amp;ldquo;nuevo&amp;rdquo; requiere una intensidad nunca vista anteriormente en la historia de la humanidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://acast23.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://acast23.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
